麻煩高登打手唔好停 我一炮過ban曬你地

( Show Blocked User - 高登 )
( Show Blocked User - 喊出黎 )
( Show Blocked User - 音樂比利 )
( Show Blocked User - 夫唱婦隨🎅🏿 )
( Show Blocked User - 洪大帥 )

快點幫我update打手list
一炮過ban曬你地 耳根清靜

Test